［集思廣益］請緊記抗爭cycle：和理非->死線->升級

利申：和理非（唔好屌我住）
運動最初大家都有呢個慨念，請大家唔好因為最近大多事件而分散重點，特別係近幾日有好多和理非勇武分化post

我想講既係和理非同勇武係要互相配合，和理非->死線->升級 呢個抗爭cycle 正正就可以令我地互補不足

好處一：淺黃中間人民意
和理非時用黎爭取民氣，俾機會一班和理非用行動支持（請理解仍然有一大部分和理非係只有合法集合遊行先會出），始終國際上係左膠比較多，要俾文宣組有料帶俾國際關注。

好處二：集中新聞焦點
近幾星期事情發生得太多，點點開花，記者好多時都未必報得切，而且令連登post多又散根本集合唔到力量。集中新聞焦點亦都係俾國際文宣組發揮既機會。

好處三：合理化升級
首先：核爆都唔割。但我希望大家連登仔理解香港其實有一班係見風向落注既人，我地要攞埋佢地既民意增加勝算。

好處四：俾勇武回氣
連續既勇武活動會令好多行動變得冇計劃，失去大量手足。和理非時間係俾大家回氣，清理一下思想檢討自己運動上角色定位。

集思廣益post，大家有意見可以一齊討論。
最後請大家保持目標清晰不要分化，和理非時請勇武克制，勇武時請和理非唔好阻住哂。互相配合，贏就一齊贏。

認真post

香港加油

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

推

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

真心自己打希望有人睇/屌下都得

推

點解依啲po冇人推！

多謝巴打

幾時升級先真係升級

唔使再推,情況早就已經唔係7月頭
知唔知點解和理非->死線->升級唔再work?
因為和唔和理非重從都唔係我哋可以決定,你和理非,警渣照樣打尻你,打死你,射死你
香港嘅勇武邊撚度有主動過,次撚次都係被迫

呢個就係冇大台既壞處（我唔係話要起大台）
今次運動開頭既優勢係冇大台，但從來冇人講過點樣彌補冇大台既缺點（可以係一個有認受性既公投平台，但一定唔係正負評個post咁求其）

例如根據過去幾次多人既遊行，我地可以將民陣發起既就係和理非，其他日子就自由發揮

我既意見係仍然有班人唔明你咁樣勇武係為左咩，嗰班唔上連登既中間人。我就係想用和理非去大力宣泄嗰種無力感，從而合理化勇武，為佢地行動舖路。

我係連登仔你做乜我都會支持，但香港唔係淨係得連登仔

關撚有冇大台事咩
就算有大台,當你大台決定純和理非,再收埋勇武皮割晒蓆
黑警就會俾你和理非唔打你唔殺你?你係昏迷咗定瞓咗幾個月

乜撚嘢「叫咁樣勇武係為左咩」?咁撚ON9你都問得出?
答案係冇勇武過啊,冇黑警,你想衝唔通打自己?
但調轉頭冇人抗暴,黑警就唔理你?昏迷咗十年?

一睇就知你根本連普通地區遊行都唔去,連衝突點出現都唔知
睇撚住直播就以為有人衝衝衝

星期日單野好明顯係D狗開你波先啦 幾時有人去搞鳩佢

唔止星期日
自從中聯辦一役後根本冇人主動出擊過
次撚次都係捱打被迫反抗
樓主接收資訊能力根本同藍絲廢老冇乜分別,睇住電視直播以為乜都知
分別只係睇嘅台唔同

除非樓主口中嘅和理非回合係指被人打到爆晒血槍槍爆頭都唔可以反抗
咁我冇嘢好講

見報道話有人3點幾破壞黨鐵設施

其實唔指責, 但行動成效要檢討,破壞黨鐵已經好幾次, 話打擊到黨鐵咩真係無乜效, 但真係容易失左淺黃中間人民意,d藍絲警察又攞嚟正當化自己暴行, 個何超瓊(?)重拎d片當evidence gum走去聯合國話示威者暴行唔使支持架, 大家可不可以檢討下再夾硬繼續破壞黨鐵係咪只剩洩憤, 根本對討回公義無乜幫助